究竟邊條醒目仔諗到pr公司做嘢呢個term出嚟

拆穿pr公司面具 擊中港共要害 係咪應該頒返個諾貝爾和平獎俾佢？

me

咁愚樂台又真係好多pr

loser心態

手足

無證據就收皮啦

洗唔洗咁串

屌又改名
我柒

是

牙利串𠹌到-3-

緊係唔係

下 講事實

最憎啲PR9